有冇人考完牌想買車操車 整條片你地睇 2

有補充咗啲野
下面有矖時間
可以禁你地想睇嘅野
希望幫到大家

pushhh

讚

巴打多謝哂.

睇完好幫到CHECK 車, 之前睇左部車, 無哂BRAKE 皮.

推

多謝最緊要幫到大家

推一推

thx 師兄。
我11月先重考車😅

唔緊要嘅，我都考幾次先考到
加油

想問下樓主，軚壓計有冇需要買？又有冇試過買淘寶果d 款？

師兄你講緊呢隻？
我有fd買過，我自己就無用過
有冇需要就好睇你點睇
佢有佢嘅作用嘅
雖然唔係好貴
但係我自己覺得有少少多舊魚
得閒入油又可以check下呔壓
我自己會寧願咁樣做，慳返百幾，兩百蚊買呢舊野返黎

我自己就反而買部打呔氣嘅機放車尾
以便不時之需
都係一舊水到
我覺得會好過上面果d
又睇到軚壓，又可以打氣

正
有埋棍波車
依家香港哋揸棍私成日俾人當異類
想搵架正常嘅棍波盤
又好似粉紅色乳頭
可遇不可求

買個打呔氣機又好似唔錯喎
淘寶或者市面上有冇推介

有裝 救過我一次 岩岩裝就話有條得0.幾壓 去軚鋪一拆出黎睇 原來埋邊中左釘即補 唔係行到爛都唔知中左

有都比人揸到殘晒咁
同埋最諗唔明點解香港明明同款，棍個價又會高d
打呔氣我好似係買呢隻

如果想再細舊d就好似得小米果隻，不過好似要差電
上面果隻就唔洗差電

0點幾應該望落都扁晒？
我淨係知佢都幾準，唔夠氣又會響，提你打呔氣
應該咁講，唔係必須品，但買左就慳返開車前望下d呔先
(因為我有時會望一望先出車)

Lm

咗咁慳返D ， 開車前望望算

好有心機, 加油

多謝

再輕輕推一推

支持！好好睇呀

btw 想問下，如果條呔呔氣唔夠，會有咩情況？

就快買車 想知邊到有汽車用品店行下？ 身邊無咩朋友有車

應該望到呔嘅最底部會壓住，呔肚果d好似凸起左咁
嚴重d就呔最底會扁曬